大興花園附近有無ATM

如題

邊間atm？ 唔多錢去7-11拎啦

中銀恆生大興商場
匯豐卓爾居

姐係大興花園自己本身無？

禁錢去ok用eps